成4碎人，一個月得個6k零用$是否可悲

唉，老豆老母5爭氣我又有咩辦法

系
禾1個月有1m😂

刀算好la,多我成半= =

禾1個月得200蚊- -
不過我同凱婷1齊搶其他女仔錢^^

無上錯討論區呀🤔

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

咪下下踢爆好禾= =